齋講外型，有邊一部android機及得上iphone11？係無，所以真係唔怪得iphone會大賣

所以唔好再講iphone淨係贏個os，人哋個設計贏曬啦，又搞一體成型，可以見到個設計都好花心思，絕對唔會因為贏個os而求其交貨，保養服務又一流

an狗同idog都好L煩

部部都一撚野加個case架啦

透明 case

note10除左個os真係贏哂

外型
Samsung > 華為 > iPhone

咁樣衰好意思攞出嚟講，連登之前已經話家燕媽媽樣衰

真心Samsung 部s4 真係幾靚，之後都不了

用iphone口黎來自我感覺良好，你廢唔廢啲呀？

我就係覺得幾靚先由iphone x 轉會

唔係啊，我都無買iphone 11

價錢呢

sorry

可惜用得耐粒電同部機點都會疾

幻想評測？

雙機使用緊s10同iPhone x

m字mon掉落街都唔用
利申nokia 7 plus